{
"1" : {"question": "Загружает звуковой контент на веб-страницу.", "rightAnswer": "<audio>"},
"2" : {"question": "Добавляет на страницу видео-файлы. Поддерживает 3 видео формата: MP4, WebM, Ogg.", "rightAnswer": "<video>"},
"3" : {"question": "Указывает местоположение и тип альтернативных медиа ресурсов для элементов 'video' и 'audio'", "rightAnswer": "<source>"},
"4" : {"question": "Холст-контейнер для динамического отображения изображений, таких как простые изображения, диаграммы, графики и т.п. Для рисования использ...", "rightAnswer": "<canvas>"},
"5" : {"question": "Дата/время", "rightAnswer": "<time>"},
"6" : {"question": "Представляет фрагмент программного кода, отображается шрифтом семейства monospace", "rightAnswer": "<code>"},
"7" : {"question": "Выделяет переменные из программ, отображая их курсивом.", "rightAnswer": "<var>"},
"8" : {"question": "Выводит html теги как текст", "rightAnswer": "<xmp>"},
"9" : {"question": "Выводит текст без форматирования, с сохранением пробелов и переносов текста. Может быть использован для отображения компьютерного кода, с...", "rightAnswer": "<pre>"},
"10" : {"question": "Выделяет текст, который должен быть введён пользователем с клавиатуры, шрифтом семейства monospace.", "rightAnswer": "<kbd>"},
"11" : {"question": "Создает встроенный фрейм, загружая в текущий HTML-документ другой документ.", "rightAnswer": "<iframe>"},
"12" : {"question": "Тег-контейнер для встраивания внешнего интерактивного контента или плагина.", "rightAnswer": "<embed>"},
"13" : {"question": "Создаёт активные области на карте-изображении. Является контейнером для элементов 'area'", "rightAnswer": "<map>"},
"14" : {"question": "Индикатор измерения в заданном диапазоне", "rightAnswer": "<meter>"},
"15" : {"question": "Поле для вывода результата вычисления, рассчитанного с помощью скрипта", "rightAnswer": "<output>"},
"16" : {"question": "Индикатор выполнения задачи любого рода", "rightAnswer": "<progress>"},
"17" : {"question": "Используется для вывода текста, представляющего результат выполнения программного кода или скрипта, а также системные сообщения. Отображ...", "rightAnswer": "<samp>"}
}